點解咁大間港鐵，都會安全主任去睇安全？

港鐵我屌你老母

安全主任點會估計到佢個信號系統咁撚柒

咁大間地鐵都唔撚行iso45001

咁撚大間都唔睇安全